澳狗今日唔好再上連登喇

慳番啖電黎求救啦

落街游下水算啦

澳門人係上天涯
邊會上連登呢啲反支基地

澳狗

撚狗

澳門狗有得吠好吠喇

過多幾年要翻牆先有得吠

都上唔到網點睇樓主個post 呀

潛下水先

遲撚早